點解飲食台班友咁離地 走去崇拜南亞人文化

[url]有冇人食過Gordon Ramsay 中環間餐廳？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屌奶星 點解我地新移民要被人歧視,南亞人識講兩句中文就有光環???

LM